求救 女朋友有多囊卵巢綜合症 點算好

我已經上網睇哂d資料 但都好擔心 有冇巴絲有相關經驗

無得生bb

醫生點講？

睇醫生囉

睇開台灣綜藝 有個藝人小禎原本好瘦
有左呢個病之後個人肥左(好似有d人唔會)
希望如果佢身型唔同左都會接受佢

有睇醫生 都有提及到病症同後遺症 佢話暫時問題不大 醫生都話呢個病好罕見 因為一般出現係肥婆身上
利申女朋友 158cm 47kg

女人未到60歲都唔好俾飽飯佢食

好似係藥物影響

身邊有朋友試過有
佢最後做左激光手術
不過我懷疑難有bb係真
因為佢啲男朋友仼中岀幾年都無事

都總好過唔會有 最多我辛苦少少

我情況係 有左病先肥

啲

絲打發現有呢個病幾耐

睇中醫

有friend有
真心睇中醫

昆凌好似都有依個病
佢有睇醫生有做運動 最後都成功有第二胎

聽聞身體係會feel到自己情感而影響康復情況 所以俾多d support同正能量女朋友 對佢自己身體都好d

呢個病其實問題唔太，只要有正常黎經期，定時做運動，想生育中時睇醫生就可以。

即係要慢慢調理好身體

當然啦

仲有冇其他需要注意嘅地方

利申有呢個病
醫生話係先天缺陷 理論上並唔係病 食藥係for 谷M到 同避孕藥一樣原理
有呢個問題既人多數都係中央肥胖 糖尿高危 胰島素分泌有問題 所以要控制吸收既糖份
而要生bb基本上9成要打排卵針 而且越早生越好
問過中醫 最多只能調理 無辦法根治
雖然我成日見d人話有藥食 但我到依家問咩醫生都話無 唔知係咪我睇果d廢

希望講呢d基本野可以幫到你

咁呢個先天缺陷對日常生活係咪冇任何影響
唔該晒

對女性黎講最大影響咪就係會生暗瘡 皮膚差 同食好少都好撚肥
身體上既問題係真係要留意糖份攝取 近乎無仔生
應該係咁上下

希望樓豬唔好介意女友有機會變肥

同埋想同有睇呢個post既人講 唔好再一味話肥就係因為為食啦屌你
利申 肥婆

我都有呢個病呀 仲要知自己有呢個病既時候 比ex飛左
係有藥食 但唔係根治個病既藥 而係啲荷爾蒙藥 而我醫生開比我既係通經藥 因為一般有呢個病既人會黎m唔準 幾個月先一次 個醫生開頭開避孕藥我食 食到個人好肥 瘦唔返 後來我話想轉藥 佢就轉左通經藥我食 最多2個月唔黎m就要食
有呢個病會比正常人更易有子宮頸癌 所以啲m一定唔可以草太耐
仲有就係要飲少啲酒定唔知食少啲煙（唔記得係邊樣） 因為會令你更難生到bb
希望幫到你女朋友

絲打邊到睇醫生 我想轉醫生

多D陪佢.
比多D鼓勵
好好珍惜一齊既時光

唔洗擔心既

我太太一路都有呢個病, 未結婚果陣醫生都要佢要食避孕葯, 仲話好難有BB
同佢結左婚之後兩年, 下下中出都無中過獎, 中醫, 西醫睇過, 打埋D乜生仔針都唔得...

後尾朋友介紹左個中醫, 半年幫佢調理好身體, 仲有埋BB, 而家仲陀緊第二胎tim

當時有第一胎果陣, 我地都有問個中醫, 我老婆個多囊卵巢綜合症有無影響, 佢話: 攪掂左啦!

所以唔係不治之症既, 如果要個中醫contact 你搵我啦

我女朋友都有

我老婆以前驗都話有
屌點知不停無套中出
中撚左
記撚住帶套
真係好撚

又話個病罕見嘅
一呼百應喎

巴打我想要

我都有呢個病
上網睇其實好多人都有
瘦同肥既女仔都會有

之前睇左個好出名既西醫
佢都係話要運動 要放鬆 控制飲食
如果兩三個月都無m 就要去開藥
想要bb 就安排打排卵針

個病其實唔罕見囉 睇醫生都話好多人都有

我都想要

我都想

呢個好重怨氣

無限中出喎

我都要

求其搵身邊都有四個frd有
不過有一個係越黎越肥，肥得好誇張
另不個反而越黎越瘦

我都係 睇左好幾個中西醫都唔work

同求

我身邊好幾個女性朋友都係睇中醫
係咪醫好就唔知，但呢個病係會唔黎M or 亂晒？？？
總之佢地食左大半年中藥就開始正常返

肥婆

你老婆都有啦，睇完醫生咪又生多個

唔洗m到唔好咩
利申唔鍾意細路

啲M亂到pk 女朋友宜家3個月無黎M

有冇諗過同類療法 energy healing 呢d

女朋友都懷疑係因為成日遲黎M
醫生話呢個病唔罕見
食通經丸或避孕丸調理好經期就冇事
冇咩大問題係會有機會增加糖尿病風險

我見#5係咁講
就咁睇真係唔罕見

原來咁多人都有呢個問題

其實點發現有呢個病？ 有咩徵狀先會去睇醫生check?

巴打，求中醫contact

巴打我麵想要中醫contact

睇咩都好記住要戒凍飲同生冷嘢

之前睇個西醫話平均10個女仔有1個中

點解要中我

做多d運動，睇中醫調理下就okay, 唔係乜野大病。對日常生活一d影響都無。
伸利：都有呢個症，瘦底，育有一B.

lm

點樣知自己有卵巢強多囊症？
- 黎m時間唔正常，一係半年都可以無黎過，一係就陰啲陰啲黎足幾個月都唔停
- 手腳毛髮多
- 由細到大都非暗瘡肌，亦過左青春期，但無啦啦皮膚會爛面爆瘡，變症暗瘡皮膚
- 本身瘦底突然變到痴肥，又或者本身肥底但更加肥
當女性有以上奇怪嘅徵狀最好就去做下body check, 搵婦科醫生用儀器掃描下個子宮就會知自己有冇呢個病。

我都係見自己中咗一兩個症狀，走去做body check先知，近呢年反反覆覆試過幾個中醫，都冇好到，黎m仍然唔正常，可能中醫真係要人夾人，同埋要長時間調理，但我信睇中醫係可以調理返好，絕對比西醫食避孕藥/荷爾蒙藥更好，只係要搵到個啱自己嘅中醫睇真係好難😢

PCOS都係難搞,不過唔會無得醫,比d耐性一定可以好番

已經不在意了 盡情叫啦只會顯得你地無禮貌

無tg 可以點聯絡

呢度講野都要講禮貌

唔該哂

食藥食肥人講都無人信啦！？

藥有energy?
脂肪丸？

肥係無excues, energy intake大過output, 一定肥。藥物令你胃口吸收改變，而你唔去控制intake, 就係你問題。

如果有藥食得肥人
我建議你拎去非洲賣一定發達。

你自己search下diane35啦on9仔
肥可以因爲水腫架

水腫就就水腫， 肥乜柒。
肥就肥，講清楚d, 文盲？

如果佢淨係呢到會叫人肥婆現實唔會咁咪ok

本身都覺得有啲人有呢個病先會肥
但自從見過個有呢個問題嘅女人係每日一支果汁，永遠剩係飲凍飲，食嘢多油又濃味，從來唔做運動，返工放工都剩係坐喺度
我就相信根本係生活習慣
有呢個病只係容易啲肥(or 水腫) ，真係肥係因為生活習慣，冇得賴

咁冇開既會唔會無啦啦有?
講到好似好易有咁 好驚

已john

但打唔到字 sorry 唔識用tg

只係想講聲唔該哂巴打

Joined!
唔該哂

Joined ! Thank u !

唔生仔=冇所謂?

東區醫院

樓主女友點樣發現有？就咁去check？而家好驚

我都有好多年 的確我地兩公婆
由拍拖到而家 好想要bb
10年冇避孕 先終於有左我地既小朋友
不過其實好想要bb的話
可以要醫生開排卵藥

以前我一直冇理 過左幾年黎m越黎越唔準
直情係一年一次
而家先識驚 長期食避孕藥
M就會正常返
每半年檢查一次
其實影響不大 好多女人都有

我一向經期都唔準
最準果排3個月黎1次 維持左1年左右
最耐試過9個月都冇黎過
一黎m個量好多 1日換3塊m巾都試過
不過自己覺得其實咁耐先黎1次都好 唔洗個個月都痛

f.6果年俾阿媽捉左去睇婦科 話驚我生唔到仔
醫生初初懷疑我卵巢多囊症
但照過超聲波話唔係
話可能係我肥 所以經期唔準
俾左d通經丸我食 1年覆1次診
而家瘦左10kg之後 仲係有時要食藥先黎 有時大姨媽會自己報到
每年都去覆診拎通經丸

生仔我覺得唔太緊要 身體健康就得

之前追開呢個blogger都有呢個問題
佢最近都係自然情況下成功懷孕（題外話佢個女仲要勁可愛）
呢篇文入面
佢都有提過應該係因為做左運動同均衡飲食之下有改善

水腫睇落係肥呀嘛屌 咪就係令到你呢啲乜都唔識既人以為係肥 以為係關energy intake事
但事實果啲唔撚係脂肪黎呀明唔明呀

巴打， 我都想要

打contact

想要

我都有呢個病，成日俾男友嫌我肥

我係有時一個月嚟兩次m，最長嚟兩個禮拜

巴打 我想要個中醫資料 我女朋友都有咗黎個病好耐

我女朋友都有呢個病，重要因為類似原因做過手術，158cm 44kg，又點計？小小影響係有，但唔會令你變肥西

慢唔慢我諗都係睇人㗎 有啲人真係會咁

我都有卵巢多囊，仲有子宮內膜異位，而家長期食避孕丸，肥又無乜點肥嘅，165cm 大概keep住50~52kg咁上下，係真係水腫左啲

絲打點知自己有黎個病?
一向經期唔準，試過突然暴肥到55 kg
後期又降返到50 kg，一路下降緊
同男朋友行埋下面會痛
以家慣咗，唔理佢一兩日就無事
要唔要睇醫生驗好? 兩個都係第一次，一齊咗七年，一行埋就痛

John唔到 有冇巴絲可以share 唔該

入唔到

巴打 我都想要中醫contact

巴打 我想要個contact thx

咁多人想要b 但好多人意外中

我都入唔到

入唔到 有冇巴絲可以share

都懷疑自己有
我又冇大家咁嚴重
大約一年前開始
黎m愈黎愈疏
（其實都係兩個月一次到）
個肚都幾乎同時間愈黎愈脹
我應自己係少左好多運動
係肥左既主因
但肚腰真係脹得特別快
上網睇易攰同多頭皮都係病徵之一
想問下係咪一定要睇西醫先確診到？
因為有睇緊中醫
兩個醫師都係話我體虛
我又有特別問會唔會係依個病

睇西醫照完 佢一句話好多人都有唔洗擔心 就打發左我走啦

唔洗食藥嗰啲？

嚟m咁多年都好唔準 搞到我都有少少懷疑自己 同埋會唔會真係生唔到仔

冇得生另一半應該會飛左我

我試過半年冇黎 去照左 開左避孕藥我食
佢有同我講唔係多囊卵巢 只係排唔到卵
所以安全起見
各位絲打有疑惑 都去照下好啲

都係咁諗
買個安心都好
已book西醫

盡量精簡解釋下讀書返來既野：

PCOS係荷爾蒙失調，而每個人對荷爾蒙反映唔同，唔一定會肥或瘦，一般係因男性荷爾蒙高，容易察覺的徵狀會係毛髮多、易甩頭髮、皮膚油脂多而出暗瘡、月經亂等。

因男性荷爾蒙高，有一個關聯係血胰島素都會高，代謝糖的機能差，一般會引致易肥，或者剛剛調轉，瘦極肥唔到。呢樣徵狀同糖尿病相似，咁瘦既會繼續咁瘦，肥既會更肥。同時間，情緒亦會因荷爾蒙失調有影響。

睇西醫通常都係先斷症，按你徵狀再照超聲波，如果係明顯見到有多個囊泡既，咁先叫做係PCO Symdrone - 因為發左出來。粗糙留意到都係見肥就開糖尿藥，調經就避孕藥，想生就排卵藥，會同你講無得醫，係得調節機能一樣。

到呢個位，好多絲打就寧願搵中醫 - 調節機能麻。如果將PCOS睇成係機能失調，一種代謝問題，咁的確係可能會有效的，但同樣唔係人人有反應，呢樣就係叫夾醫生啦 - 實際係夾個藥方同點斷症。

記住睇醫生時講清楚有邊幾種病徵，咁就會易夾好多

利申 非醫科，同OP一樣情況

唔會下面痛架喎
我睇婦科超聲波睇到係有
月經唔準 成面暗瘡 成身唔肥但好大個肚腩 體毛都算多

有啲症狀我都幾中下 尤其黎m無準過 但我幾年前睇醫生照過無事 係咪唔會突然有
同埋我間唔中扑果陣個小腹會有少少痛 我都唔知點解

係會突然有架
扑果陣小腹痛係咪頂到子宮頸呀 我都試過 如果條仔有番咁上下同太大力會頂到

on9

咁我都係每年check下穩陣啲
唔知點feel入面啲位 覺得做女人好煩又唔想亂膽心

巴打你知唔知自己有幾柒？
大把西藥嘅副作用係令人增磅, 唔駛讀pharmacology 求其Google 下都有

有冇入左group嘅巴打😞

求contact

2年了，公開試搞成咁
多做運動，早訓，身體就會好返好多
再加睇中醫調理

有無流血?

試過一兩次

我開左個telegram
大家交流下
有興趣可入

有冇人可以俾果位巴打的中醫contact

老婆有
睇醫生其實冇咩用 佢都係叫你做運動 同埋開降糖尿藥你食

我都有呢個病 唔洗灰心 醫生話減肥就無問題

我想要中醫contact 巴打

不如喺度公開醫師個名同地區
大家各自google佢地址電話
表妹中等身形略高有卵巢多囊

睇中醫真係有用 但要堅持去睇

請問有無推介既中醫

好擔自己有女性病
有冇人知經期好準但次次第一日都非常痛係可能有咩問題
有暗瘡 常生係腮位/太陽穴

睇中醫西醫都好似係比藥你，迫你黎m?

之前睇中醫，偷聽個中醫講的

想要，困擾咗女朋友好耐

岩岩join左gp 想交流下

join左tg gp
留名學野

一直有相關問題，但唔知係咪PCOS...
唔知道邊位醫生好

你地依家仲用唔用到個group?

樓上既絲打可唔可以重add? 唔好意思

其實普通私家會唔會有得照到？m痛關唔關事？

我又係面頰成日生瘡，第一日m一定痛到食止痛藥。

入黎傾，剛開的

巴打可否留中醫contract

留TG

謝謝

可吾可以介紹下?好擔心